唔戴口罩搭地鐵？

啱啱係觀塘線見到個樣貌疑似東北人，大概廿幾三十既男人唔戴口罩，拎住個膠袋/包袱，係度係咁按摩太陽穴好似頭痛咁轉左荃灣線又見到個四眼金毛本地男人冇戴口罩

唔上去同佢講？上呢度講有用？

其實我好歡迎有人送個比我 你有無? 我就買唔撚到亦都唔會食秒價喇

同奶個尿兜冇分別

我買不到口罩 你可以打我了

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

送個口罩比人啦仆街

同何不食肉乎？ 有咩分別？

口罩編

冇戴口罩可能係買唔到

之前會好嬲，依家覺得佢哋好可憐

啱啱我都冇戴 唔係唔想
而係屋企真係用哂 一個都冇淨
街又買唔到 連假口罩都冇

應該知道自己奶咗嘢
四圍播毒

屋企一個都冇等緊中肺炎攬炒

條友有冇咳?

大把人買唔到
利伸: 冇戴

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

買唔到就唔載 俾我會求其搵啲嘢包住個頭

搭地鐵戴口罩唔係為咗個人衞生
而係為咗唔好俾人網上公審

仲行埋去咩

買唔到咪避下人多地方囉，驚你奶野

分別大啦，而家唔係飢荒冇野食，冇口罩係可以避開人多密閉地方嘛

唔係嬲係驚，驚佢傳播又驚佢奶野

冇咳

邊度公審？冇口罩可以避免人多擠迫密閉地方嘛，置自己於險地，之後又有機會傳播俾屋企人喎

避開下人多擠迫地方喔巴打